{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044491",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66748&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고흥썬밸리리조트"
    },
    "text": "海と山が周辺に広がる自然とともに、快適で居心地の良い休息を楽しむことができるこのリゾートは、すっきりとしたモダンな外観をしており、常に清潔できれいな客室をご提供しています。 周辺には高興バスターミナルが車で4分、龍洞海水浴場が車で4分、鹿洞港海庭園が車で9分の距離にあります。 チェックインは5:00以降で、チェックアウトは22:00以降です。 無料Wi-Fi、禁煙客室及び駐車が可能です。 タオルの追加時には別途料金が発生し、フェイスタオルは500ウォン、バスタオルは2000ウォンです。 付帯施設としてはレストランのサンバレー、コンビニ、宴会場、セミナー室、海水サウナなどがあり、インフィニティプールは2023年まで特定期間に運営されます。 食事には朝食が提供され、メニューには白菜韓国味噌汁、わかめスープ、アワビ粥などがあります。 朝食バイキングは食事日を基準に7月5日から8月20日まで運営され、大人は中学生以上、小人は36ヶ月以上から小学生以下まで適用されます。 客室は、34坪のコーナースイートとビレッジ棟45坪の炊事型客室が提供され、客室内では肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、一部の情報は事情により変更されることがあります。 その画像は実際とは異なる場合があり、特定の客室とベッドタイプは選択できません。 ペットの立ち入りは禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このリゾートの周辺にはどのような自然が広がっていますか？",
            "answer": "周辺には海と山が広がっており、自然が豊かです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00以降で、チェックアウトは22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室には禁煙ルームがありますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室も用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "タオルの追加には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "タオルの追加時には追加料金が発生します。フェイスタオルは500ウォン、バスタオルは2000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはレストランのサンバレー、コンビニ、宴会場、セミナー室、海水サウナなどがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食が提供されます。メニューには白菜韓国味噌汁、わかめスープ、アワビ粥などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何ですか？",
            "answer": "客室は34坪のコーナースイートとビレッジ棟45坪の炊事型客室が提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 352
    }
}